臭港女日曬夜曬自己被求婚好嘔心

post一張咪算囉
日post 夜post你被求婚真係好煩
知你係英國被人求婚好威啦
相又post 片又post 又千字文又成
當自己係乜人啊

雞

青青，唔好媾呢d女人

下次輪到你啦 唔好嬲豬啦

我上岸喇，你地呢？

瘋狂洗板 好作狀

好難捉摸

等我fb block 9左佢

我都覺得呢啲人好煩

有排你受 蜜月旅行去一日 就會放三日相
如果佢哋環遊世界 你自己篤下計數機啦

之前幾最係英國日日post已經好煩

買重你唔會
一路屌一路睇

如果有圖大家可能會討論得開心d

你好了解女人

酸到呢 被求婚唔曬幾時先黎曬？

女人抹一抹面
搵到個埋單就贏左
而家唔曬幾時曬

咁又係
跟左條仔咁耐，又同居左咁耐，都仲肯娶佢

晒命既女人都唔夠你依啲講是講非既女人煩

我係度講都唔夠賴係祝福但係背後講佢既女人假

你都唔係當佢住面講啦